俾著係其他國家，一個咁既首長係咪已經會俾人民的出嚟毒打？

班狗官到而家都可以完全冇事

香港人太善良

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

太On9 定善良

太ON9

請轉至Twitter同Reddit

係懦弱垃圾

香港人係溫室長大
太善良啦 放心 唔會有人咁做

成班廢物 都唔知係咪男人

係

有冇興趣搞鳩啲仆街建制
咁佢地先識驚
依家日日高床軟枕喺屋企睇我地以命相搏